平平淡淡日日亦都慣 想花心思於每一餐 即使意興闌珊也罷 食得美味會漸覺開懷。。。

肥姐入左黎

無謂日日夜夜感嘆 幾多哀傷暫時忘了吧

天天也有甜酸苦斗辣